           Мини -марафон асикс Жуковский 29.04.18  Бал Олимпийцев (Жуковский 2017) Жуковская шиповка-17 день второй На стадионе "Метеор" г. Жуковский 12 августа 2017г. Состоятся отборочные соревнования к Чемпионату и первенству России по эстафетному бегу ( 2-5 сентября г. Адлер )

РАСПИСАНИЕ СОРЕВНОВАНИЙ  Мемориал братьев Знаменских 1.07.17 (день первый)  Чемпионат МО по лёгкой атлетике 25.06.17 день второй Чемпионат МО по лёгкой атлетике 24.06.17 день первый Матчевая встреча юных спортсменов на призы Заслуженного Мастера спорта,черырёхкратной чемпионки мира Татьяны Геннадьевны Чебыкиной. Первенство Московской области по легкой атлетике среди юношей и девушек (2000-2001 г.р.) Первенство Московской области по лёгкой атлетике среди Юношей и девушек 2000-2001года рождения,первый этап Спартакиады учащихся России. (13.05.17) Открытый чемпионат ШОР МО по лёгкой атлетике (Ерино 7.05.17) Русская Зима 2017 kids
https://fotki.yandex.ru/users/lgsb/album/526779/  Бал Олимпийцев 2016 (Жуковский) Положение об соревнованиях  ЗТР Кузнецова В.П.    Открытое первенство МГАФК по лёгкой атлетике. «Мемориал Знаменских» - 2 день «Мемориал Знаменских» - 1 день ФЕСТИВАЛЬ ЛЁГКОЙ АТЛЕТИКИ г.Жуковского (21.05.16) А не скажите когда чемпионат области или первенство по 1998 году ? История одного забега... Жуковский мини-марафон состоялся !
30.04.2016  Продаю беговой комбез 
Новый
S Продам шиповки, 1200р.кому нужны пишите, новые. Уважаемые коллеги, у кого-нибудь есть итоговые протоколы первенства области 2001-2002? Программа Первенства Московской области
среди юношей и девушек 2001-2002 г.р. 
Щёлково, 20 февраля 2016 года Соревнования по лёгкой атлетике "Русская Зима" 2016
14 февраля Ребят, 20 февраля Первенство обл. 2001-2002 состоится? Во сколько начало и есть ли положение? Заранее спасибо! Добрый день скиньте программу чм мос обл 7го числа?  Добрый день. У кого-нибудь есть календарь соревнований на этот год? Поделитесь, пожалуйста!    Мемориал братьев Знаменских 2015 Когда будут протоколы первенства Московской области среди юношей и девушек 98-99, 2000-2001? Открытое Первенство МГАФК, 18.06.2015г. Фото с Фестиваля лёгкой атлетики г.Жуковского, 23.05.2015 г., Спорткомплекс "Метеор"
Автор: Андрей Деянков
https://fotki.yandex.ru/users/lgsb/album/473719/  Фото со второго дня Спартакиады учащихся Московской области по лёгкой атлетике. 16-17.05.2015 - г.Жуковский, Спорткомплекс "Метеор"
https://fotki.yandex.ru/users/lgsb/  Итоговые протоколы Подмосковного фестиваля бега ASICS, 26.04.2015 в г.Жуковском  Протоколы первенств Московской области.  Наших девчонок поздравляем с 3-ем местом! Дальнейших успехов! Ждем победы от вас летом!  Так же поздравляем Александру Скобел, занявшую 3 место на первенстве России среди юношей и девушек в тройном прыжке! Дальнейших побед, успехов в жизни и всего наилучшего! Поздравляем Еремееву Анастасию! Наша Настя стала 3-ей на 60 метров и заняла 1 место на дистанции 200 метров на первенстве России среди юношей и девушек! От всей души желаем дальнейших успехов в спорте и в жизни!  Есть фотографии с юниоров 96-97 25.01.2015?? Скиньте пожалуйста положение на 31.01. Первенство Московской области 200-2001 г.р. Итоговые протоколы КМО 28.12.2014  и ПМО 98-99 11.01.2015 в Щёлково У кого есть фотографии с последних соревнований? У кого есть календарь соревнований Московской области на этот год? Чемпионат области в каких числах? Приветик всем)) Первенство МО среди юношей и девушек 1998-1999 г.р., 11 января 2015 года, Щёлково А фото с кубка есть? Протоколы где найти можно из Щелково, подскажите? У кого-нибудь есть фотки с результатами? Привет будет расписание забегов на 28 декабря?)  Продаются шиповки для длинного спринта и барьерного бега. Nike zoom maxcat 4. Отлично подходят для спринтерских дистанций. Не подошли по размеру при заказе. Совсем новые. Размер: EUR 37.5, 23.5 cm. Цена 3500. Пишите в ЛС. Рязань
Соревнования памяти Миронова 
60 с/б финал
23.11.14г Итоговые протоколы Пробега памяти братьев Серафима и Георгия Знаменских.20.09.2014г., Чулково Итоговые протоколы Чемпионата и первенств России по эстафетному бегу. Адлер, СК "Юность", 4-7.09.2014    Здесь видеозапись забегов и финалов с Первенства России по лёгкой атлетике среди юношей и девушек 1997-98 г.р. в г.Челябинске, 4-6.07.2014г. 
https://vk.com/athletics69video  Поздравляем призёров Первенства России по лёгкой атлетике среди юношей и девушек 1997-98 г.р. в г.Челябинске:
Рыбкина Вадима - 2 место в метании диска (Клин)
Алексееву Екатерину - 3 место в беге на 400 м. (Жуковский-Ессентуки)
Быкова Андрея - 3 место в метании молота (Жуковский)
Катюрину Маргариту- 2 место в эстафете (Коломна)
Еремееву Анастасию - 2 место в эстафете (Жуковский)
Филиппову Юнну - 2 место в эстафете (Жуковский)
Цыганову Елизавету - 2 место в эстафете (Мытищи)   Потеряна кофта, на чемпионате МО. Фирма декатлон оранжевого цвета, кто либо нашел напиши пожалуйста в лс, скорее всего была оставлена в женской раздевалке. Долгожданные протоколы с первенства М О готовы можете ознакомиться!!! Кто-нибудь знает, где найти протоколы с Первенства Московской области в Подольске? Итоговые протоколы Первенства России среди юниоров 15-17.06.2014, Чебоксары У кого есть видео финала первенства МО 200м, 1999-2000г.г.р.? У кого нибудь есть видео Первенства МО,финал,100м,1999-2000гг.? Кто знает, где можно взять фотки со спартакиады сельский районов в Ерино? Расписание на ЦФО 31-1! 